架衝鋒車冇穿冇爛但係唔追出去？

仲要留係現場等人影相
唔好同我講係驚破壞事發現場呀

佢地係最近既警察去保護現場安全 呢啲賊通輯去捉都唔遲

連車牌都睇唔到
通鬼通馬

而家講緊連車牌都冇 你通輯邊個

而家周街閉路 不過警犬做唔做到野就唔知喇

有冇睇新聞
車牌被遮蓋